香港過欄challenge ！！！

唔知有無手足同我有同一樣嘅諗法
香港人成日都唔做運動，身體好差，成日病

所以，不如整依個有益身心嘅活動，一齊練下過欄
拍段片放上 哎豬 比人睇下你練習嘅成果再tag人，威威比人睇
難度無所謂，揀一兩個練，練順佢，只係想大家過得熟手姐

9月10日 8pm 開始 po 片威威比人睇啦
留意返：最後孭埋個袋練啦，你地成日都會帶袋出街架啦
教學片段：

推

【913 八月十五】 金鐘悼義士

721 831

跨得好靚

跨欄跨得靚，都cow死女啦

唔一定學曬，學一種練到熟曬都得

推
矮撚(我）要練下

正

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我自問都唔勁，大家唔洗怕醜
一齊練

巴打好型

我都覺佢好型

真•全民運動 好過個乜柒運動日

真，日日都可以做運動

真 每次跳閘快都有女話好撚型

巴打
跳閘又係一個good timing比女女望下你練習嘅成果

今日先跳完閘

幫埋啲絲打開埋閘

好型

好gentleman

推到攰，做陣野先再推

生活必學技能

女女見到都流曬口水

呢個要推

你我齊有責

唔係講笑琴日發夢先跨左幾個欄

尋日試左 好輕鬆